出韓式餐廳食部隊鍋係最on9的

百幾兩百蚊食午餐肉腸仔即食麵！
香港人的錢真好賺。

放心啦
你想on9都冇人同你on9

前兩日同老婆傾開，點解KFC重未做韓式炸雞，係唔係因為盜亦有道，唔想扼殺小商戶的小生意？因為KFC一出韓式炸雞，大家都知道依個食品的ON9之處。根本就只係一舊炸雞＋一pat甜醬。
話口未完，KFC真係出咗。

邊個仲咁on9，百幾蚊去食炸雞。

集齊晒部隊鍋材料了！不服來辯！

此post已完
屌你老母

認為部隊鍋好食，個post未完，你的tastes已完了，都怕你的人生己完。

見到都唔開胃

難免亦常有淚

泡菜野係咁垃圾架啦